支持公職人員宣誓 要求負面清單加辣

為確保香港管治權不受外國勢力影響
強烈要求宣誓條例加辣

各級議員、局級以上官員、全部紀律部隊人員
其直系親屬如有外國護照者
應視違反宣誓內容

大家話好唔好？